今日下就 三點半 深水埗福華街！急

有冇人識佢？
朋友當時係車影到！
身邊當時冇記者！

自推
1

2

幫推

推

3

掛推

就算推唔到都要推啊

5

出國喇要即刻！

推。幫手揾人

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

push

推 求名

搵到啦

有冇片？ 距係我朋友

似路人

謝謝你

有

Tui

小心狗呀！片淨係畀律師好啦！

依家未上庭畀片出黎只係幫狗告佢架咋！

tg 卑我 有用 我可以卑身份證卑你睇證明我唔係狗

收到

食屎啦依家未上庭你要片托柒？

利申：拉過兩次上過庭

係咪有人已經揾到？

遲啲再搵你

Push

已經揾到 不用推！